簡體字 蝗語 真係好柒

论 爱 点 门 样 撑 体
論 愛 點 門 樣 撐 體

視頻 小三 小鮮肉 富二代
短片 二奶 青靚白淨 二世祖

陣蝗味大到柒到瀨屎 文盲先用

撑就異體字嚟嘅...

唔用蝗語 寫返繁體 唔該

我都唔明點解鄰國人講野咁難聽...台灣人講野都唔會咁難聽

好似鬼食泥咁撚樣

撐簡體都係寫撑

正體字都有中國規範字

成日沒事「兒」
聽到都想嘔

冇文化係咁

柒味好撚濃
冇啲文化

殘體係因為唔識正字點寫而衍生出嚟嘅

強國連屌西都柒過人

点高質喎

北方個種捲脷音真係好難聽

但奈何除咗香港 澳門 台灣
新加坡 馬來西亞 甚至其他華人嘅地方都係用簡體字多